收樓前準備裝修

嚟緊1月中收樓，想準備定裝修嘅嘢，但其實冇乜頭緒（因為始終都係第一次），其實依家可以做定啲咩呢？

本身買嗰間二手樓有18年但都keep得幾好，諗住淨係換地板，同埋爆廁所....

裝修嘅嘢實在太花多眼亂，唔知由邊度入手

你唸住自己搞？

找相熟的師傅報價

沒有相熟其實點可以先搵到個好師傅呢？

唔諗住訂造傢俬，但其實都要搵人搞

去砵蘭街
馬桶水龍頭地磚睇左未

你dl好師傅app

水龍頭諗住喺德馬到買，其實地板又冇話邊啲brand好定要逐間入去比較？

收樓嗰日最好自己打開廚房同廁所假天花

睇吓樓上單位嘅排水喉有冇問題，有就即刻搵管理處通知樓上單位， 最好襯你個裝修期搞埋佢

裝修都建議要買保險/叫師傅買

Tg幫你諗諗佢

等畀裝修佬劏到你一頸血 又無仇報

要視乎想做幾多野，同埋會唔會想扮有d style wo, 最平就係裝修佬就咁搞，要有d實用設計既基本上裝修佬或者普通裝修店都做到，唔會貴。

要有dd 設計例如邊個位放盤花d 19野就要搵設計公司，條數就貴dd

先定好預算，再諗下間屋想點改點做。
有idea 後，搵一間報價，了解下自己預算同想做嘅野相差大唔大，再搵多幾間報價，同D 裝修佬傾下又會有新的想法，格下價再決定搵邊個。
物料可以遲多一步先。

18年樓一定係全爆

睇你做啲咩，基本裝修爆哂廚廁、剷底批灰鋪地板、泥水水喉哩啲夠做㗎啦！屋企人做裝修，歡迎Tg我免費報價：

認同上面巴打，18年樓一般都建議全爆，做過哂水喉個啲，自住穩陣啲好，裝修完先發現有問題好難搞。建議你預左個budget 先再搵幾間報價屋企人做裝修，歡迎tg我呀：

其實最主要上手都裝修過，所以基本上換過廁所同埋地板就可以

廚廁有冇裝過？
長住定住幾年換樓

廚房佢就換過晒啲櫥櫃，廁所仲係原裝所以會爆

應該會住7，8年左右

咁水喉實冇換
你住咁耐最好全爆